馬 上 徹 退

今晚係好撚嬲，火遮眼，但都要馬上離開
容後再講

推！